食戟G靈 245中文

肯定係比編輯屌佢拖
半集就做起咗咁撚大個蛋糕

反正捧上天但比大小姐打殘

屌你老母
冇人想睇條仔爆衫呀

btw桃桃

肉番賣肉咪算囉

進度快左咁多係咪因為人氣低驚比人腰斬

整咁多點食得晒

誇張到

一話整起

突然加速

田所惠世界第一

根本冇可能食哂
但點都會吹到一瞬間冇哂

未分哂組就無啦啦開波

特登安排係桃學姐擅長既領域黎凸顯出女主有幾勁

輸

女主一定整到勁細件 勁細緻 有哂閃令令effect
之後話咩學姐個件大而無用 自己個件一啖就夠
輕鬆win

平時只少講 5-6話
做咩快左咁多

俾人照完肺啦
平時起碼三，四話成整完一個菜

呢篇垃圾畫左幾耐
屌佢好心執柒左佢放返個作畫出黎
都唔知依家畫乜撚
浪費人材

俾淫絲秒殺既節奏

食先果個會輸定律

大小姐輸左就神作

如果大小姐輸左我真係要諗下賣左套單行本出去....

畫咁耐先到大小姐主場,唔乘機拎返女主位置兼令創真神暈癲倒都唔知點繼續落去

其實都估到啦
今輪得大小姐贏
下場大小姐加創真對一二席

吹左200話神之舌都輸

點解今場得1on1
唔係應該3on3咩

唔係打團體賽咩
點解打打下變左隻揪

叛逆組可以決定每輪出幾個

一向都係隻揪隻
幾時有團體表現過

上兩輪都有少少團體

先手必輸

村姑後手都係輸

誠一朗個次所謂既團戰咪又係1vs50
佢依家想吹到幾人合力打一個十傑先贏到

唔撚洗睇都估到跟住會係點
大小姐輸左就神作啦

屌咪撚再俾個黑鬼爆衫我睇啦

仔仔爆=輸

某G都後手

痴線 一話起貨

可能換撚埋編輯tim
叫佢快快手手完撚左個垃圾鬼父篇算

G

個個都知佢輸硬架啦,快快趣趣完左佢咪好囉

個黑鬼食一次爆一次屌你老母

而加係咪得番一色 大小姐同藥王三個

意大利果阿哥

食戟真係好慘
明明秋季選拔咁撚正 每次決鬥畫足幾話
但自從鬼父出黎 D劇情柒下柒下咁
而家仲要迫住一話畫完

惠惠